我算唔算俾人FD Zone左？

我算唔算俾人FD Zone左？

負皮即係點？唔算？

暗示你聽叫你表白呀死蠢
我初戀都係咁得米

Thx巴打

其實人地講得好明顯
把握機會啦手足

多數你，都唔知點報答你好

其實之前都暗示過我鍾意佢，但係唔知佢feel 唔feel 到